八方雲集，有冇賣過餐蛋麵

我尋日同BB傾電話，話佢係八記食過餐蛋麵，仲話係大陸品牌黎，我聽完R哂頭，定係我見識少呀？

你老母賣淫就有